一齊分享下平時睇sigma啲片會點樣抄筆記

本身比較擅長純文字思考, 但係sigma啲思想牽涉太多學問, 所以好多時都會畫mindmap先理得清
有時有啲concept真係太深會pause咗佢, 落街去ok/7-11啲書架買返幾本相關學術書了解返個background先繼續睇

有幾深呀

屌你老味

可摸以分享下ok/711有咩學術價值高既書

咁都唔明

樓豬串過馬撚

開住本尼采
一路聽一路搵reference

我為左睇sigma d 片，特登問呀媽買部買ipad pro 俾我抄筆記

你唔係真心有誠意問搞到唔想答你

我humble過kendrick==

Sigma=乜代宗師
啲fan推到佢地位神咁高 煩到仆街
唔支持就笑人無腦無邏輯
宜家其他人玩膠一齊推嗰陣又要嬲

sigma同尼采都係行得好前嗰類

尼采超人主義某程度上都係inspired by sigma

但sigma好似反對尼采咁極端反對Rationalism

Rosa ma 屎萊姆 泥馬 呢群人都幾識請人帶風向

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢地仲癲過我連上forum見到sigma呢個字都要做埋筆記

人哋對住你啲po jot notes...

民語錄

drop notes 牙
五色自?

想問下師兄住邊區 Ok/7-11會有學術書賣
我樓下得雜誌同閃卡書

始終disgrace of學識程度冇sigma咁高😭

聽講台灣711人文水平係幾高既…

打手想膠化件事

唔畫mindmap先理得清wo
畫mindmap去到一半會棘住

始終都係有現代古雅典之稱嘅第一文化大國

如果我輯埋成本Notebooks for an Interpretation of Sigma's Thought
有幾多人會買

一打thx🙏🏻

邊本深d

其中一段preview
心智圖
說明
說明心智圖，又稱腦圖、心智地圖、腦力激盪圖、思維導圖、靈感觸發圖、概念地圖、或思維地圖，是一種圖像式思維的工具以及一種利用圖像式思考輔助工具來表達思維的工具。 心智圖是使用一個中央關鍵詞或想法引起形象化的構造和分類的想法;它用一個中央關鍵詞或想法以輻射線形連接所有的代表字詞、想法、任務或其它關聯專案的圖解方式。

我嗰本啦
工聯會廢佬識乜哲學

德國圖賓根大學哲學博士。現任香港浸會大學人文及創作系副教授，通識及文化研究課程主任，曾出版《尼采﹕從酒神到超人》。

?

攞尼采同sigma雖然會引起好大爭議
但okay
攞黃國鉅比樓主 is 冇肉
民哥高好多

Use Venn diagram to understand sigma’s thought

睇錯黃國健

想買sigma notes
pmed

🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻

我唔識用printer, 都係放棄呢個project

$500

notebook原本, 有鼻屎蹟dried jizz ok?

$1000

條友連凝視都唔撚識讀 屌人用學術字眼自己又狂用
google兩下gender studies terms用兩用就覺得自己係大師
成班連登仔吹奏佢 真係睇到好撚尷尬
佢啲邏輯勁到我唔敢開佢啲片睇太耐 驚冇哂自信

你係真心定假膠

平時有用開notability/microsoft onenote寫notes，近排上完zoom堂都會順便上一堂sigma堂學下平時書本學唔到嘅知識，而家成個notes file好豐富好organized，課內課外嘅知識都有，好幫助到我全人發展

你重溫下sigma大師個段屌電妓片咪知囉
用把仆街chok聲講幾句就真係覺得佢講野好有道理
咩玩法

即係你覺得佢真係有邏輯?
雖然我唔否認

呢位utube界思想巨匠即將會讀出留言 好期待 希望選中我 想學多啲正確嘅語音學知識😝

相信巨匠都已經大量運用 乜乜淺談 乜乜唉好啦我回應下 嘅遺世獨立語氣為自己塑造一個知性好學而冷靜睿智嘅utuber形象

食得中毒撚葡萄電妓搵錢咁易既心態 講一堆廢閪野吸引支持者 我覺得S大師直情可以參加立會初選🤙🏻

同意你嘅就係看破紅塵有獨立思考嘅個體
唔同意你嘅就係PR
我好蠢 呢個講法算打稻草人定算循環論證？

直情勁到我聽唔明

我覺得佢係想用語理分析黎轉移啲問題但佢中間夾帶好多私貨，例如亂用概念同幫人笠帽。
其實佢係詭辯家多於知識討論(雖然詭辯都係一種藝術。

利申飛黎睇左兩條